國泰裁400基層員工！ 佔集團相關職位18%

國泰上月宣佈裁減600員工，第一波涉及的190名經理級或以上員工，上月22日接獲通知被裁，第二波涉及400名基層員工的裁員行動，今日展開。國泰今向員工發出內部通訊。

根據國泰早前發出的新聞稿，所有被裁員工包括最多額外12個月薪金的離職補償、延長的醫療福利、額外及延長的旅遊福利，亦會為相關員工提供求職及工作申請支援和面試培訓。整筆離職補償最高達至法例上限4倍，受影響員工將會全數收到其退休金，當中包括國泰航空的僱主供款，強積金不會與遣散費和長服金對沖。
國泰早前裁減約190個高級及中級管理職位，佔集
團25%的管理職位，今日約400個非管理人員職位被裁，則佔國泰集團相關職位18%。

良心企業

我覺得國泰最賤係塑造亞裔女人含白人撚既形象

算係噉啦

一炒炒18%人 手起刀落狼過hsbc

排除前線 可能係集團1/3人

熱烈地彈琴熱烈地唱

飛雞冇得啜洋腸了

搞IT狗咋，前線話唔炒

我諗果 d專捽下屬既經理唔會有事

IT狗

高層炒期油，輸左炒下面填數，良心企業

額外12個月薪金的離職補償

支那資金:
國航: 29.99%
建滔: 7.XX%

發夢夢到仲會繼續炒過千人

最多
你同佢賣左廿年命咪扲足12個月囉

下年先繼續
今年應該到數

前線仲請緊人
唔識字就唔好笑9飛雞啦

多一年糧 俾人炒都抵
你班人講到好似炒左會搵唔到工咁